黎緊intel 11th gen多唔多人想砌?

i7 / i9 都係8cores，好似自己打自己咁
呢2個好難選擇

粒U又唔吸引,底板又貴

amd yes

黎緊12代轉左nm未
如果係末代14nm就有收藏價值

就係佢做衰個頭
年年換socket唔俾人upgrade

AMD Yes!

出12代先砌

11gen 又廢又熱

p.s 用緊9900k, 等緊12geb 睇下咩料先

用緊10900kf唔會換返8核

等12th gen

11900k個價我諗會過5900x炒價
定價好似600usd 香港實炒貴幾舊
z590貴x570 一千幾百
5900x想落返價都幾難

睇錢做人 如果價錢太高 佢粒八核要都好難吸引到人 夠平嘅話都幾抵玩 淨係打機嘅話

不過下一代玩大細核 對於我呢啲淨係打機嘅人嚟講更加唔吸引 你畀粒細核我做咩?

點都等等先
除非粒u同底版價錢吸引
如果唔係
年底又出新，又有一大班仆街礦佬
早砌好似好老襯

z590 d垃圾vrm板都挨近1000尾

11代真心唔知出黎做乜

十核不外如是
邊睇片邊打機 打機嗰面會頓咗 睇片嗰面自動降畫質

9換11 真係唔好換
利申 我9900k 轉5950x 做野爽好多

繼續8700k

本來都係偏好煙條
但amd實在太進取，下粒唔用佢唔得

睇片 打機用gpu多d喎
你軟解?

其實u來講都好似比其他硬件超班左
基本使用都用唔盡
其他樽頸位有排追

肯減價實有人捧場，好似6核12線既i5賣$1000樓下實有人狗衝。

AMD yes! / intel 12th

睇下賣幾錢，intel唔好諗住好似以前吊高賣其實係ok

11700k睇review 打機 fps 低過 10700k

單核未夠快

等12

成單嘢都on99
俾佢光天化日買到

買唔到顯示卡掛

我會㗎

打fps game好明顯 唔係一般跌fps
都係睇YouTube. bilibili更加誇張

我10900kf+2080ti 冇事

Bilibili

i5好似吸引啲

咁 大減價實冇死嘅

我想問下intel cpu每代性能會差幾遠？我以前由唔知2or3代換做7600k，但感覺都唔覺得有太大分別

最後一代am4, 冇諗過換

6700k 繼續等到12th gen先換

用緊amd 1700表示好想換CPU ，等緊12 th gen

用緊3900 如無太大分別，會轉返用intel 12gen。

9900k 本身諗住今代換，見到12代仲係停滯不前唧牙膏
都唔知轉amd 定等12gen

好奇怪
ipc高d反而冇咁快

等出埋12gen到時先諗

今代粒Xe igpu吸引d

冇，日常文書用分別好似冇咁

剪片先見到差異/畫好多層野先見到分別

如果打pc game呢？

單核快咗
打pc game fps高d

但起碼換10代i5啦
7600k得4c4t 隻game大食少少都唔夠用

即係換u越多核越好？時脈返而唔重要？

2代3代可以upgrade

重要
6c12t 基本上夠晒
時脈同ipc愈高愈好

i7 1-7代都係4C8T 冇乜分別
8代6C12T先開始feel到有分別
9代8C8T 第1粒冇HT的i7
10代8C16T

第1代i7 有6c12t

第2代sandy bridge架構性能提升好明顯的
第3代先開始擠牙膏

HEDT i7算唔算i7
i7 6950x已經有10c20t

佢針腳 不了

冇display砌嚟托

咪試下新xe內置顯示卡

咁買返末代22nm 收藏住先囉

喜歡你的曲線嘲笑手法

i5 應該都多普通文書機既，1000蚊有粒i5 amd 最平都要2千幾，又要顯示卡做output

睇10代走勢上年以為11代可能出12C24T 點知搞成咁
所以繼續用7960X，雖然幾大咬

多核點都唔夠打
所以放棄多核 提升ipc打返gaming市場

12代今年8月9月就會發佈，11代係留比on9仔買

12代換板，11代係比買咗10代嗰啲升級

好似得z490升到

唔使 而家係有貨就會有人狗衝

Haswell後面先擠牙膏

ivy Bridge 提升細+轉用阻熱膏

12代單出i9,淨係出大細核個粒,好似係

仲用緊第三代i5

H470都得

將10nm嘅icy lake重新設計做14nm係好貴
商業角度嚟講完全唔知intel做緊乜

10nm產能唔得 而且好撚熱 所以用返14nm++++

btw 而家有貨就一堆人狗衝 理得佢合唔合理咩

Xe igpu有咩特別?勁過10代/AMD igpu好多?

係唔係年尾出?

某啲h470先得